元朗村屋 hkbn完約 求上網plan

Hkbn 說人簽限時 $328 /月
兩年前 198

要求：上網 100M 唔使電話 想睇mytvsuper